球証都幾識攪氣氛！

6-7以為真係有奇蹟
屌你老味即刻吹雞
咁不如唔好比啦

差啲call白車

借圖